元朗係咪真係冇得救?

今朝唔係一兩個人屌
係成班係到屌
重要嗌埋「我要番工」

感覺冇乜人幫拖

嗌果d唔係自己友黎咩

你有冇去架